國泰準備壽終正寢

我知道大家都支持國泰，但係政府利用緊我地去打擊國泰大家知唔知，如果大家覺得保持佔領機場呢個行動成效係顯著，可以keep going，但係政府利用緊我地每次佔領黎打撃國泰，有無諗過點解今日咁快CANCEL所有機?

因為國泰係香港機場最大客戶，一停飛，國泰就要面臨數以億計損失，雖然機場可能係中共春袋，但同時都係國泰心臟，我諗中共未收皮，會先收國泰皮。
所以大家講幾多句國泰加油都幫唔到佢地…而且好明顯政府見到少少事就即刻停飛所有機，睇落去好似我地嬴左，但事實係唔係呢…

再睇下中國機場既股價,升到停版。
我地呢個佔領行動另一個層面上係用國泰幫中共搵錢，唔係我地想像中咁成功打擊到中共，我估警察唔做野，係因為政府想等國泰收皮先再出手打死我地，之後國航全面攻佔香港，收埋香港領空。大家都知信用系統其中一個重要環節係航空，如果國泰一收皮…

我覺得誇張左

邊個位？

咁講嘅話外資撒走都無用 國企大可以全面接管香港

咁你有冇其他好提議
認真討論

收皮啦,成個機場得國泰一間?想人唔好去機場?

師兄下個reply開新ok？篇幅太長
兩回事，而家係打低港企，港企收皮同外資走係2件事

無人叫您唔去，事實係大陸有其他機場補血，但國泰無，當然大家覺得要靠國泰做犧牲品，我ok

比您屌都好，我未有建議，但政府想咁都係有可能
加上機場呢招無可能長用，都要諗定下一招

咁國際呢?國際又靠邊到補血,佢地會唔會施加壓力?

咪臭係 如果一間公司停工幾日就摺得 咁本身都危危乎啦 根本無足夠現金流營運

您估國際，中共，國泰邊個收皮先？

我認同機場之後要諗定下一招
但係未諗到之前都係唯有做住先
如果唔係壽終正寢嘅就係我哋

中共

我唔同意sorry

但大家覺得機場一招萬能，有無諗下一步？

五毛真係五毛,到今日除左攬炒,唔會有任何出路

所以我無反對，只係講政府借力打力

2002聯合航空申請破產保護
而家咪一樣好好地

me2

你咁講法 中共都好難會收皮嫁啦
不過我地收皮算啦
大家乖乖地返去振興經濟

呢個係全球希望，希望您講既野成真

可能係有少少影響啦
但係香港機場既獨特性係支那境內都唔會彌補到

以後只買CX KA UO
幫得幾多得幾多

國泰會因為停幾日航就收皮？咁一個颱風吹過亞洲咪幾十間公司執粒？

國泰會姐中資全面進入

上市公司冇咁易收皮掛

政府如果想國泰收皮都無辦法
收皮既絕對唔只國泰
機場收皮政府會一日都受緊其他商家佬嘅壓力
睇下邊個頂唔順先咁解

如果國泰真係值得幫嘅企業
佢地可以考慮搞眾籌去幫佢過呢個危機

係唔想大家一路支持國泰，一路推佢去死

國泰員工
未撚驚過

倒轉睇,應該要國泰比壓力比政府

你知道港企中國大股東？

機管局要cut機第一間cut CX先...
85 如是, 812/813 如是

你check下國泰背景先啦, 我相信以佢股東既實力, 一個月唔飛都唔會執

大家諗住佔領幾日就算？出面個勢係玩到支爆

佢會賣撚左比中資

笑左

國泰主要股東

太古股份有限公司 (45.00%)
中國國際航空股份有限公司 (29.99%)

國泰收皮＝國航收皮

頗為認同

賣可樂籌錢囉
$20罐，大把人支持

g持
有乜理由自綑手腳
乜都唔洗做啦咁

國泰收皮 關我撚事呀
依家唔係話要攬炒咩？

中共無能力做多個國航？
但太古就真係無能力再做返國泰

國泰加HK express 香港市場多過五成。國泰算有良心，香港航空個d奶到落屎忽。

同埋國泰有貨運嗰邊。貨運好搵錢，點都頂到下

如果攬炒唔到呢？

做咗=國泰收皮
唔做=全香港+國泰收皮

政府聽西環講定國泰講？

諗多左 市場唔係咁運作

國泰啲期油升返就ok

同一招唔可以無限repeat
如果唔係同一個做法報酬會遞減

咁你企出黎做大台囉我屌你老母,五毛狗

點解你以爲佔機場係打擊中共？
你係咪搞錯左？
佔機場係攬炒，逼港共跪低

三毛又帶風向

其實要從經濟入手 一定會有公司受影響
呢個係無可避免 講受影響
好多紅底航空公司亦一樣會受挫
更何況而家最有效就係塞機場

你諗多左

兩日姐

希望果邊貨運無停，如果停埋都幾入肉

咪傻啦，依家俾唔到機場俾個客用，邊個賠俾邊個都唔知啦

國內機場升一日、升一星期又點
真係可以取代到香港機場？

貨物唔經香港機場走，係大陸機場走 要比多幾多稅？

所以大家決定要國泰做犧牲品是可以的

中國機場股價升緊？

我地幾千萬可以幫到D咩

新散水原因
咁講法次次國泰啲空姐罷工佢都可以執笠啦

我到想啊

保險賠到嘔突

請問有無做過調查，客載機同貨載機嘅出入口收益分別佔香港每年生產總值幾多個巴仙？

停飛無保險 claim 嗎？政府要佢停，無理由自己入肉？

叫大家諗定下一步又屌

等CX內部放消息

如果國泰都收皮，重有冇外資敢投資？中國咪一樣玩完

屌
成件事仲未有好大成果
已經驚國泰收皮
有你依啲人 想運動成功都好難

推

話明攬炒
無差別，你又炒，我又炒，佢又炒

唔諗得咁多

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

作為香港龍頭既國泰 我唸其他國家都唔會放過掛

只係想講，港共唔一定跪低姐
大家要謀定後著，唔可以死攬一招

誇大咗好似得國泰有損失咁

如果我地塞得唔夠勁
中共會搵CX 祭旗，CUT flight 搵國泰cut 先
如果我地人夠多, 所有其他airline 一樣要停
攬炒!

結論：人夠多先可以保住國泰

請廣傳

唔太相信國泰停飛幾日就會收皮

就算真係 唔通為左國泰就要全香港人陪葬？而家我地仲有其他選擇嗎

721 811

如果國泰真係因為咁做唔到生意
你估母公司太古會唔會去政府施壓?
仲有其他航空公司 地勤服務全部都係大公司跨國公司
機場運作唔到佢地咪會比壓力政府
呢個唔係不合作運動背後既理念咩?

係，不過都預左比人屌

養心殿都未執幾時輪到國泰？

咁大間公司，你話執就執？

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

咁又點？依家擺明要攬炒 仲係到諗人地賺少幾多？cx對前線幾刻薄又唔講？根本商家佬無個抵幫

屌，又唔記得左不推文
請善用不推文回覆

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

有機，唔係無道理

政府冇能力維持運輸系統係佢問題
機場運動唔只係航空業
係全部零售 人流 資源 經濟 外貿

睇野睇闊d
不過多謝你分析 要確保國泰唔好收皮

其實國泰比中國收購都係遲早嘅事 今時今日香港係有咩未比共產黨買曬
分析同討論係好
但係同時亦都有d驚有鬼會藉住呢個藉口將行動升級 又或者 想停止佔領機場
今日先係佔領嘅第二日
我覺得可睇定d先

而中國航空全部股票上升 其實可以唔洗理 因為中共一向都操控緊股價 有啲知識嘅人都根本唔會理中國嗰啲股價 升跌一向都係佢地話事

我唔係要打擊中共
我只要香港班真中產同有錢佬同我一齊攬炒就夠

如果一國泰換一香港，我覺得值

比高層敗左幾百億都未收皮
你收皮佢都未收皮

咁要計計數每日有幾多機被影響
國泰每日因為咁輸緊幾多

多就未必有 但幫助點都有
攬炒搞個眾籌2個鐘都1500萬

如果國泰真係值得幫(呢點仲有保留要研究一下)
我課返2,3張機票又點話

停咗一日 已經驚國泰收皮
我以為你已經佔咗機埸幾個月添呀

表面睇黎係CX自己有行動抗衡緊共產黨，今日都係佢地自己CUT曬自己機
加上香港人根本無反過國泰，國泰其實都暗地裡支持香港運動，多謝太古

on9 諗法
快撚d搞到國泰閪冧
等我平价入番佢股票

終於看清了真相

支持香港人嘅航空公司 唔可以俾政府拉住國泰打架

721 811 推
重申 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

太古老闆上埋京傾計添

國際間d 機場時不時都strike啦

大陸政府一直想打國泰好耐

點解港共唔一定跪低?
而家D機咁樣delay, 你覺得經濟上的損失會好少?
先唔好理國泰會點, 你覺得D商家佬唔會搵政府算帳?

同意。

講埋咩內地機場股市升停版屌佢老母兩者價值根本無得比

單單是上次搞國泰氧氣筒件事已經可以收內地航空皮

唔係三毛都係求雨派

就係未有成果，又令盟友受損，係咪要諗多步準備？我地打算佔幾多日？

執就一定唔會執 但變到港航咁就有機會

太古集團,半年唔飛都得啦

三毛又係度帶風向！！！！

最慘係紅底公司有大陸補貼，國泰食自已，大陸想國泰死好耐

推下

得罪講句，國泰最賺唔係客運，係貨運。

維穩

太古集團業務好廣闊架，仲有新加坡及全球各地，你少同佢擔心啦

國泰收皮好d定香港收皮好d?

用個腦諗下

cx會冧都唔會因為癱瘓機場，sars都係咁過
而家係支那威脅禁止佢飛入同飛越支那
飛入支那就少左d轉機客
飛越就要兜遠路

真
屌 又散水

咪推垃圾Po

我要攬炒呀

好奇想問下
除左佢班深黃staff, 係咩令你覺得CX係盟友？

中共賺唔賺錢我唔知
國泰收皮我就笑
奶得共就準備咗要放棄香港人

國泰收皮星洲佬即時搶

我驚攬炒唔到，整死自己友炸

因為佢獨市連埋快運佔咗近9成嘅slot

諗點樣加大成果先啦
今日啲人已經少過尋日
好多航班仲未取消
成件事本末倒置

3毛想用香港人同情心理叫大家唔好搞機場

大家識做

唔通中共之後完全入侵香港國泰唔會收皮？
我地同香港中共連埋一齊
抗爭一定會損己先損到暴政
每一次都係賭博，賭敵人定自己唔掂先
暫時黎講機場抗爭效益最大
癱瘓機場半日立刻成班土共港共高官跳出黎
又上曬全球頭版令香港正式成為抗共前線
唔好睇少香港價值
外國商政無錢賺發窮惡分分鐘惡過共產黨
呢鋪賭得過

三毛 Bruce.Lee 進場

善用起底功能

呢場運動之所以咁勁就係有自我修復
每人出現見, 呢個見議唔錯..國泰真係中共眼中釘.

算啦你返歸做順民啦

咁開個價問Swire買咪得囉
幾百億都俾唔起要咁樣耍手段?

你答到未？係咩原因令你覺得CX係自己友？

咪撚玩啦 國泰support過啲乜？自己友？

香港得一個航空公司

成個機場癱瘓, 會淨係我國泰運作唔到?
咁我去搞塞鐵, 咁係唔係得香港人上唔到車, D大陸人照上到車走人?

星期日發生太多事
好多人嬲撚到射波去機場(我係其中一個)

但過左日冷靜落黎 又射左一日波 要搵食要返工
所以今日機場少人係正常....

五毛又緊張了

就算國泰真係收皮, 為革命犠牲都值

請善用不推文回覆

而家攬炒 我理得邊間公司收皮

不推文回覆呀

想得太多 又話攬炒 驚咩

支那股市唔理性個個都知
你都唔會因為今次事件以後去廣洲飛啦

政府想搞死國泰更加好笑
國泰請緊幾萬人點會想幾萬人同時失業

成個廢post洗乜咁認真回

咁唔通係屋企抗爭會有用

點樣可以做到長期集會嘅方法都未諗到
已經諗長佔之後點成
得啖笑

買國泰機票囉

首先你要知道支那國航CA 係同CX 互揸春袋，各有差唔多40% 未到50% 股權。大家係對方公司無話事權。咁你認為CX 會唔會壽終正寢？

遲吓黎多個山竹，機場停飛
咁國泰又可以執笠啦？

「您」乜春？

不推文回覆啦

樓豬連國泰點解係自己友都答唔到

我知大家呢個行動想逼商家回應，我認同，但都希望大家唔好死用機場一招去逼政府
我地變，佢地都會變，要準備下一招姐

壽終正寢
即係無事啦

如果要攬炒，冇人可以幸免

又係度考慮呢樣考慮果樣

人地射爆你個頭果陣有冇考慮過會射死你 連累到港共輸呢場仗

請立即停止叫人唔好去機場

2010聯合航空結束營運以及大陸航空接下公司名號

全部人用不推文回覆呀！！！

國泰執，國航自己都會唔掂

依家就係攬炒呀
定係三毛驚驚喇

係，所以佢地可以放棄國泰

不推文回覆

但大家係想國泰收皮黎攬炒，唔係國泰收皮，香港就唔收

叫班膠層咪撚再炒油都仲有得賺啦

國航會買起國泰，其實真係要諗諗佢

唔好傻啦 其他野我地未試過咩

最威脅到經濟就係機場

一係你自己講一個地方有效過機場出黎

國泰依家要cancel機無疑係雪上加霜 但主因其實係支那搞鳩佢 要禁飛領空 所以你先見佢即跪 尋日太古ceo仲要親自出面見支那民航局救場
暫時唔會死住 但長遠會唔會賣就唔知了

另外機場呢張牌確實不能長打
香港機場被塞 週邊支那機場可以食咗你d客(落地/轉機) 咁落去香港機場影響力下降=籌碼減少 對香港base嘅國泰亦係不利 唔講客運班次多 佢香港空貨運係接近做晒的

當日小學雞探訪稀土廠, 隻垃圾中國稀土都升到飛天啦, 用理性分析支那股市一兩日走向根本戇鳩, 等於你用成年人喊既心情去解讀BB仔喊

你要諗清楚, 攬炒係一定會炒中企業, 邊有咁著數攬炒政府但企業可以行埋一邊? 玩show hand 唔掉籌碼上台就不如唔好玩, 只能夠盡人事安天命, 希望贏既係我地, 唔係中共

屌 係國泰冇咁易收皮
你自己睇下幾多航空公司罷工先

咁老實講，國泰之前蝕很無咁甘係因為國航有錢賺咋

期油一早無事 上個月業績好似仲有賺

搞埋物流咪得

有 麻包袋配合狗宿舍戰術
利申：絕不犯法

大圍都係跌2%
係支那機場股炒高咗

同意

因航向中共跪低 已經抵死啦
加埋因航 出名排名節節下降 唔洗佔機場 佢都慢慢收皮

港航打手

屌你老母上離境大堂啊

簽證問題 係唔可以食曬

最多食到中國僅餘果20幾個細國家既客

屌你國泰打手

國泰擺到明撐示威者
今次運動輸左 你怕小氣既中共唔會清算？
我地唔撐落去就all lose啦 傻屌，無腦仲想帶風向

你唔跪即係叫人執笠

都話明係蕉桃

搞港交所有冇得諗

係咪完全支持唔知，但佢無阻止過件事，加上太古有幫過手
老共家下呢招拉一派打一派姐提提大家

我不同意

期油約完加買埋UO 點會差過之前

冇用, 住部電腦交易, 封左個港交所, 個市照樣開到

咪撚再叫人去T2

咁都夠死 塞機場嘅作用咪差咗
所以如果港共仲唔跪 大家真係要諗下一步有無需要升級 / 轉招

沙士國泰都頂到啦.

唔好唔記得港航財政好脆弱

長榮罷咗咁耐工都未死啦

大家覺得賭得過就可以，最怕捐己姐，同大家要計定下一招

傻豬黎，一定要影嚮大企業，影嚮社會運作，大家先會正視問題既根源。攬炒既意義就係在於此。

自推

真心 我地幾時開始除左示威，爭取訴求之餘，仲要幫商家佬諗埋後路咁玩法我地遊行都唔洗去，阻到人開鋪

其實係咪要連cx都鬥死埋先安樂？
咁樣我係商家都唔敢撐你 / 中立

國泰上半年轉虧為盈, 作為上市公司
相信仲可以短時間頂得住

但中共真係日漸加大打壓力度

我預計如果到咗國泰真係頂唔住嘅時候,
咁就會係壓死香港嘅稻草

因為會極速造成失業率上升,全港經濟預測崩潰

之後嘅就有劇本..
走資情況加劇..

但的確最後一條壓死香港嘅稻草唔一定要係國泰,
更加唔一定係港資企業

咁就要再諗辨法喇

有錯請指點

Ban僑就比新橋啦

係咁話呢樣唔好 果樣唔好 但係又唔講要點做

國泰供股集資我第一個撐

姐係住緊棟樓林左你仲問下你個單位有無事

當然，可以唔搞到國泰緊係唔好搞，但唔可以因為佢而散

鬼
不了

On99
又要贏又要無損失，咁撚易就一早贏左啦
你同罷工話怕影響市民啲on9有咩分別

長用無意思

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為
be water 喇

短打可以，但大家覺得長用有用。。。

損失難免，唯有攬炒埋假香港航空，大陸航空

買國泰股票

同埋內地股市條數
真真假假 who knows

國航唔會收皮，會接管會國泰。

五毛？blocked

收皮咪收皮囉⋯⋯ 預左打經濟牌仲講咩壽終正寢
不推post

膠鐵站

預左要打中企業，只係我怕大家比政府利用同害死港資
我都希望大家岩，但唔可以唔諗下一步，如果明知中共唔出解放軍，就要諗佢地點利用我地拎最大利益

又帶風向
不過今次醒左
用國泰做糖衣包裝

既然國泰收得皮，其他中資公司一樣收得皮，中資公司接手嘅，就幫佢燒錢，試問邊個會接手？

所以我地唔係要走，係要一直佔落去

直頭要搞到香港冇飛機，要坐船，全部執晒佢

佔中後遺症

香港人咁鐘意去旅行
搭多d cx/ka/ hk express啦

咁唔搞機場應搞乜撚野呢？
硬係有啲人叫人唔好搞呢樣果樣

出黎答下

國航係cx第二大股東 想食cx好耐

國航一直都想買起CX

但係中共以前礙於政治環境, 唔想回歸無耐就咁大動作染紅home base carrier , 所以一直壓住

而家相信中共都無咩好顧慮

民航局今次咁搞表面上係回應政治氣氛

但亦都話唔埋係想幫國航壓價 OR swire 唔肯(賤)賣 之後既舉動黎

結論: CX 點都會死, 盡情去機場

香港航空係海航架...

咁大間公司 你估冇保險 冇風險管理？
攬炒呀 仲理你咩
咪再帶方向

cx唔會執
但係太古就可能被迫走
威脅你要賣股攞錢走人

我只能講你唔識經濟（國泰唔會唔做野等死）同唔肯用腦。。。人地話機場係endgame 你就信曬

中國航空係國企，無限金錢
國泰係私人企業，有限金錢

即係太古如果見到航空業無肉食，佢隨時可以賣哂股權(或者被中資企業聯手夾擊)，賣比無限金錢既中國航空

咁樣會唔會清楚啲？

咁都比你諗到
我想唔信你係風向撚都唔得

即係點？
我罷工影唔影響港企呀？咁係咪益左中資呀？
我去hsbc提款係咪幫左中銀？

以你邏輯咩都唔使做啦

中共成為最大贏家

收皮喇
分化撚
想人唔接機？
我地正痛擊港共
唔好比佢停
每日過萬人接機8小時
夠癱瘓佢7-8成
我地目標已成就走人

做嘅國泰未必一定會收皮
唔做就全香港+國泰一定會收皮

好似係因為唔知咩合約條款先買唔起cx

唔係叫您唔搞，叫您諗多步

傻啦
佢加埋swire 咁撚大隻

炒油炒準啲咪得

太古一賣就...

真係好撚on9樓主，打擊國泰都講得出。
沙士果時成年呢間野都未死得，仲要果時無坐都要飛同出機，硬俾人工。
依加係班班機都滿，cancel flight咗，d客轉機都係坐番國泰，係賺少咗囉但未去到蝕囉
你on9少陣用用腦先出po啦

哥哥我睇唔明呀。中共接管後點會唔接管埋所有嘅香港公司呢？
請你食幸運角仔。🥠🥠🥠

賣比國航係咪經濟手法？

自傷多過傷敵，點解會逼到港共跪低?

散水撚出動

叫您諗多步就叫您停手？

你都on9
國企就無限金錢？
咁希臘都唔使破產啦
佢開間希臘國企咪有無限金錢囉
咪撚on9啦好無？

咁照跟樓主既邏輯，TVB都唔應該被杯葛喎…

國泰唔掂佢自己會出聲啦，邊到太監急

炒油輸咁多都未執
停飛幾日有幾咁大不了

攪還攪, 記得最後要諗吓幫返港企喔....

佢用暴動定性，真係未必會claim

打手post。。。

獨到

外資

比垃圾中資霸曬成個香港都只係塘水滾塘魚
中共係要外資 唔係rmb

呢次運動冇成果 國泰都玩猿啦

所以香港人會只搭國泰飛機
好似之前寶礦力抵制tvb時我地就買寶礦力買到佢斷貨咁

國泰尋晚好似攞隻吉機嚟試唔比名單大陸會點
跟住真係唔比入

大陸想食埋國泰，咁就控制曬所有野。佢依家做既野真係針對佢

示威閂機場保險應該有得賠，又唔係暴動。
不過港航咁大反應就應該無買保險啦

你叫國泰支持返我得就聽，睇中共重要定係我得重要，已經奶咁共既公司同中資公司差唔多了，只係時間問題。

我宜家咪解釋比你聽

諗多左

可能佢全副身家買晒0293
急少少我明嘅

國泰成立時間仲耐過中共
人地係上市公司黎嫁,經濟問題我地小市民諗黎把春咩

又係到轉風向？

屌你老母你知唔知太古集團主要業務係咩，知唔撚知國泰飛機業務收入佔太古幾多%

收撚駕啦五毛

我估樓豬收皮先

佢有得唔跪？香港都出唔到wo

所以點解國泰係自己友？答答?

今日cancel 所有機？邊度有講

咁就要我地跪咩

有人想食埋國泰，好似當年英國佬食恒生

樓豬
請問國泰收皮關我地撚事魔?
而家打緊仗呀 我屌個老母閪
BLOCK撚鳩條ON9仔3毛

咪玩啦五寶。你叫國泰班膠層咪撚亂買野好過啦，佢蝕埋個啲夠你停佢幾年工啦

咁比人射爆眼既女護士點？你對唔對得住個700個義士？

突然之間好撚多人帶風向叫人唔好搞機場
大家明啦
政府驚啦

其實唔使諗到咁複雜
就算國泰比中航食左咁又點

反正逃犯條例通過左
信用評級實施
有埋智能燈柱既話
你坐國泰定中航又有咩分別？

識嘢啊師兄
國泰真真正正搵錢既來源係CARGO
飛74既近排TOW越嚟越少
大家支持下CARGO
btw
年尾搞掂埋UO
2020 321neo到
2021 777X可能Delay
希望開到多啲航點 大家開開心心去多啲旅行
打仗真係好辛苦 大家加油啦

係 cx899

咁死攬機場一定贏？唔係叫大家唔佔，但係大家每次有新招就覺得搵到大絕一齊去做，但有無諗過呢招對中共不痛不癢？有無諗過商量下一步？
大家去到都係坐係到等運到

要 swire 董事會主動通過先得

陰謀論: 而家民航局某程度就係要脅緊 swire , 賣 or nothing

呢樣唔得個樣唔得 你想點呀

屌廢話
block

你做嘅嘢要有價值，首先你要付出代價。

你話中共其他機場得益，但我會講我地今日係要廢咗香港呢個城市嘅經濟能力，就算我地最後失敗，都要令中共無得再當香港係提款機。

[red]我地唔怕今日為政治鬥爭而犧牲，但係，我地無辦法容忍我地嘅後代淪為極權統治下嘅犧牲品。［/red]

＃不經破除之痛，哪來高潮的快感！！！
吾Ｌ敢奢望可以無痛地成功
相反，我地每一個人所處既行業都必定會受影響
但系我相信呢個系最低限度既痛
亦系必須經歷既痛
＃不經破除之痛，哪來高潮的快感！！！

818全民哂冷！

國泰自己炒期油輸既都唔止啦 賴落示威者度 當人無腦？
不推文回覆

影響國泰又唔得

要記得香港人好鐘意番工同遲到
長期抗爭都要錢去支持
所以收工先多人係正常

國泰重要定五大訴求重要，自己諗

收皮啦

如果唔佔 國泰counter呢？

希望唔好
如果鬥到連太古都唔企香港嗰邊 無商家會敢撐了

中國d股價 自己拉架咋 今日升停板第二日都可以跌停板 拎呢樣做例子勉強左少少

眾籌國泰？

咩叫國企無限金錢😂

咁如果你攻入去都有個象徵性既
前提係攻到入去

正確 三毛又想轉移焦點

攬炒

人地國泰都唔驚
你幫人擔心做咩
擔心下自己好過啦

唔剩係CX 航空公司運作問題
而係成個東南亞機場中心樞紐
深圳,廣州機場實籍機搶航點

認真講句
你收皮都未到國泰收皮

今日國泰取消部分航班，我認為係因為噚日停飛導致今日啲機返唔切嚟啫。

依啲文真係

依家攬炒啊

分化叫人唔好去機場

如果你所講屬實，
情況就似恐怖分子用平民做肉盾，
我地更加要將呢個惡行大力宣傳，
唔好睇小文宣嘅威力

不痛不癢？叫晒你啲散水撚出嚟開工+林奠同班狗官出晒口術就知機場係春袋啦冚家鏟
下一步？你呢啲賤種話呢樣唔得嗰樣影響人嘅時候有冇諗下一步？

首先要諗下有無人敢搭國航先

屌，呢篇野係出至左膠張秀賢fb

今日cancel機好明顯係因為知道好多人會圍堵機場，唔知會發生乜事所以先cancel晒所有航班，而家連登機閘口都坐滿人你唔係覺得咁個機場會運作到ah? Customer and safety come first 就係個原因，希望大家理性啲唔好諗到咁遠。我相信呢個決定只係一個商業決定，目的係保障乘客安全。

國家補貼

犧咩牲，先停佢幾日，打風都停飛啦

國泰冇咁易死
貨機schedule 冇事

[緊急分析]法！不！責！眾！

你叫人上去Departure 樓層封住D counter ， D人梗係覺得你想攪事啦。巴打

做之前諗諗點樣避免人誤會，吾好話人吾信你啦

Be water

有樣嘢叫保險

日本咁多打風地震，點解日本啲航空公司未執笠？

航空公司有保險賠，你估政府有冇保險賠？

我有問題，香港機場直接對手係廣州白雲機場同埋深圳機場，上海就太遠唔講啦
但問題係要其他航空公司加航班到廣州同深圳機場，以我所知兩個機場對外國機場直航航線其實唔多，佢要好似你咁講咁做要幾耐時間，我係唔止講客運，仲有貨運都係
仲有，香港關稅及其原本中立地位有利客運及貨運轉機動作，雖然上海浦東機場都而家做到，但問題係係廣深兩個機場，如果要做到，係法制及行政改動，會要幾多時間？

香港人都就黎被滅族

仲要理一間航空公司既死活？

都岩，琴日成功，可以將機場集會當作留d後招以後用。

721。811

國泰之後再上市，我第1個出黎入股

攬炒 完

國航就算無人搭都唔會有事
但cx係私人

On9

又係散水三軍，收皮啦

小建議
逢係自稱職員嘅，請當時人請係手錶隔離一同影相，證明係即時發出，並不是求其攞張卡就扮職員，10年前影定嘅相

所以我一早話搞貨運（新紅基全資）

知唔知咩叫攬抄？攬抄就係大家都有損失架啦

三毛

嗰頭好似有三個倉？
cx aat 新鴻基

無論係咩原因,佢壽終正寢都係抵撚死,愈做愈差

散水軍出沒注意！散水軍又夠鐘開工喇！

push

提防fake news小建議
逢係自稱職員嘅，請當時人請係手錶隔離一同影相，證明係即時發出，並不是求其攞張卡就扮職員，10年前影定嘅相

點解無可能長用？
長期間歇性癱瘓機場直至政府回應五大訴求

搞鳩啲大陸航空
唔好害到自己機

諗諗佢

Target hx 同國航
仲有一堆臭味大陸機

無人知要幾耐 但如果777唔跪而佔機場仲持續 香港機場樞紐地位肯定會下降

好大隻鬼

我之前有幫手諗咪又比您地屌，您地睇下出面個勢，機場無得佔點算？
個個坐係機場等就會支爆，學大家講，國泰都未爆啦

三大係CX HACTL AAT
新鴻基係「機場空運中心」唔係三大倉
如果要搞三大 可以搞HACTL
又係奶共倉

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

都話係支那搞cx係主因
依家塞機場係地圖炮 所有airline都受影響
cx香港base先最大影響咁解

其實地位低，普羅大眾都生活到，賺少啲有嘜問題

害死太古，太古廣場幫你地，你地害死CX。

呢度就係問題，最重要係內地炒熱股好多時最後出晒問題
但我好同意而家要支持返國泰

其實篇文套落邊行都得

你塞商場，無人買野九倉shk個d執得
你唔消費，無人買野全港商鋪又執得
你罷工，全香港無人做野又執得
可能比喻唔太好但篇文個邏輯就無咁

而且，人地咁大間公司咁多智囊，會唔會坐以待斃？
學上面話齋，炒油，國泰職員罷工咁多次間野都未死，使你驚？

No

有三，四個巴打 叫人拎完飛機餐轉左去國泰 咩居心

係 唔記得HACTL

大陸股都好參考
呀爺有心，放利好風中航股，再比少少錢炒上。
就成班無知衝入去。
目標達到呀爺就走，成班大陸on9就落曬搭

最後股價又再創新低

股價升升跌跌好平常，唔洗諗到咁灰既

they lost billions in oil hedge
this....is nth

搞HACTL 100%會對國泰有利

一日股價升代表乜？

其實國泰暫時傷係在所難免
我意思係針對性嘅
例如大陸人搞國泰氧氣筒咁
有冇野反制 例如訂完機票 last min 要落機咁

冇咩可能

補你老母咩
以為打緊機呀
停一日個loss就係loss
唔會轉移左去第度
國泰或者會suffer但其他都一樣會suffer
而且講真，貨機賺錢過客機啦
貨機都無停起降
國泰又點會死
客機停noise夠大
睇死你條垃圾五毛分化撚啦

咁玩法佢以後唔畀香港人買佢地機票
都係好事

如果淨係block hk國航果d counter可唔可行?

國泰唔會收皮
但如果真係拖落去
應該會賣哂股份變中資 分分鐘成間俾大陸閪收購埋

呢兩日無定性暴動。總之，政府無啦啦要公司停止運作而無賠償，我唔信。搵鬼嚟你到做生意。

真心sf 淘寶去海外啲機好多經香港
大家諗諗佢

我同意政府用黎打擊國泰
過緊immigration 遲d講詳細d

可以
同埋買啲可取消機票去追下星

上次啲大陸fans 都係咁

現在係要迫香港政府屈服，經濟下滑，批商家佬就仆街，商家佬就會捉晒班顧問（前高官/政棍），班人就會講人話，俾壓力政府

咁你不如話不合作運動會搞死香港益大陸啦

個人認為塞機場係逼國際表態
因為你唔影響到佢，佢係唔會理你
亦同時係一場賭博，賭佢唔會放棄香港
可能要塞多幾日先知結果
如果賭輸左，香港只可以靠自己
就係罷工，所以呢段時間最好做多啲宣傳
令多啲人加入之後嘅罷工

都唔知淆嘜

（不推文回覆）

代表啲大陸人炒作
She 人唔笑狗都吠
你用個操控股市同自由市場比

唔係cx cancel機，係民航處cancel晒所有機

地圖炮係咁
但忍一陣啦
一定會狂搭cx

利申： Marco polo會員

到時又有五毛出嚟講：「罷工令港資公司壽終正寢！」

我都擔心呢樣
全中資好撚大獲

太古老閪老唔賣啦
國泰值錢係個航權
根本盤生意就唔賺錢的
依家中共就係想搞9佢賣盤止血交返個航權出嚟
人哋玩緊互揸春袋你同佢驚

CX有買保險….做risk man…

cx係太古先理下 因為太古都叫幫過示威者 個工會又肯support
其他港資死唔死我無意見

up乜9啊
唔通西環聽你講啊？定聽抗爭者講啊？
國泰識玩就用輿論壓力叫政府回應訴求
奶共唔想玩咪攬炒囉 廢話小講啦

不推文回應啊各位

股價10年新低，應唔應該去買入，雖然買唔到幾多

擺明就係用國家力量去打壓CX
明顯一早中共已經睇CX唔順眼

中國網絡上仲係度傳CX899/11 Aug 因為唔俾入中國領空所以要divert 去KIX 成班生番係度打飛機

CX 一日 係 ICN KIX NRT TPE 咁多機唔去呢啲大port 要落CAN SZX ?

第一日接觸個世界呀
佢炒撚燶期油都未收皮
一兩日就收? 攪撚到中共壽終正寢大家就浴火重生呀
覺悟未 ?!

分極有限
始終香港人未至於鐘意去旅行到封香港機場就去深圳上機
Expat唔係個個都可以land大陸
搞visa好煩
D貨經香港走同深圳走個稅唔同架

話明攬炒 burn with us

咁講乜都唔使做啦
大家乖乖地返屋企做順民囉

如果國泰因為今次而死得, 咁都可以宣佈香港死得

試問仲有咩公司敢投資香港

但我地唔係要攬抄咩?
唔用呢d方法點逼中共低頭?

咁大家淨坐，唔好諗野la，坐係機場就會支爆，諗到都爽
美國佬搞咁多野為乜？都唔夠香港人淨坐係機場咁大威力架啦

入
多一股
大陸人就少一股

自己航空自己救

支那人仲成日話國航勁過cx添

咁唔洗美國幫，原來出機場坐就會支爆，好撚爽呀，原來要搞到支爆咁易。下一步都唔洗諗

me too, 買咗6萬蚊

唔好理 深圳股市長期國家操控住
呢啲國家機器 冇人入都自己推高

國泰無錢出句聲就得
佢配股，我認購

搵人clear 到瑞士銀行果一萬億
就有機收到支共皮

國泰同香港比邊個重要?

人地做生意係有考慮過呢d風險嘅!人地嘅生意賺錢時又唔關你事，人地冇得賺錢時都冇理由要你幫。

唔好諗住出d咁嘅Post可以令人唔去機場。

你真係覺得香港人低能咩?

Aml 野
要搵專家了解下

中共咁多智囊，會因為您出一招就收皮，諗多步有咩唔好？我驚最後比中共利用炸屌

咁仲入唔入機場呀？你答吓我

麻煩唔好再搞落去，
香港都準備壽終正寢，就快俾其他城市取代。

有咁多義士犠牲左生命前途 你仲同我講驚國泰執笠？？

香港行先是常識，但係個個入去坐，唔諗多步就會自然支爆？咁易爆一早爆左

入就入，但係都要諗招變，坐係到就會爆？

勁多P 牌狗

家下驚佢比國企收埋黎逼害我地，多個敵人好？
有無叫您唔入？叫你思考下下一招又屌？

有的誇張，幾天的或數周的運作,個business model 已有計算

唔知犯唔犯法
文宣幫手宣傳坐國泰，8.16向銀行提左錢出黎就買國泰股票
只要太古頂得順，最好跌多d 等China air 頂唔順賣股
咁國泰就重回香港人手上

全中資佢哋慢慢會發覺只賺香港人錢 有一半用 到世界性質 國泰多機會同優勢 真係唔係得法國澳洲中東非洲

收皮啦樓主
係咪腦裝屎

唔好攪到 東方 南方航空到時國內旅客很定嘈到爆

市場上流通都唔多

CA 仲揸住左29.99%

個個國家都佔機場架啦

如果支共決心攪死國泰CA就會掟貨啦，如果唔掟即係⋯⋯

或者 點解香港人想保CX 中國人想CX 死
只係因為CX夠晒代表性 代表住香港 代表住pride of Hong Kong

反而個堆地產商有冇咁嘅情意結先

On9樓主，分化撚定鬼？定唔識深入思考
商家佬都未撚出聲話驚，就幫人唸埋
不合作運動唔係要迫商家大眾因爲
利益損失而企係市民一邊，從而迫令政府投降嫁咩
你到底知唔知大家追求緊咩效果

正確
而且國泰呢d老牌殖民地時代產物
大陸佬睇佢唔順眼好耐
自己親生仔香港航空又一pat屎咁，上唔到位打大佬
今次仲唔有位入做低國泰？
係真香港人就真係要撑國泰

集體買佢地股票供股咪得

到時升返仲有錢賺

佢出聲會通知你，賣左佢就得啦
叫你地小心又分化，到底邊個分化邊個，邊個唔聽人講？
我無反對做，叫你地小心d做就屌？

幫手招待搭國泰既客人?

其實而家咁搞落去
我都有d 擔心搞到CX、KA
佢地每日取消100-200班flight
而家呢間香港驕傲既既上市太古公司
係香港日日cancel flight、賠錢、影響股價
係大陸又要被民航局留難，迫你出聲明跪低
反而HX 單報雖然垃圾，但就已經擦哂大陸鞋
以後賺大陸人錢，甚至一定可以得到大陸優待
太古既CX 應該係今次既大輸家
都唔知應該點做

你了解左國泰成個背景同膨漲/發圍的歷史先啦…

佢咁多年來係香港賺左咁多錢，應該係呢個時候同香港人一齊共渡時艱！

之後次次搭翻CX又點話

中共依家就講你聽得罪佢無好下場